<v:view 
	xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" 
	xmlns:v="http://www.cruxframework.org/view" 
	xmlns:core="http://www.cruxframework.org/crux" 
	xmlns:crux="http://www.cruxframework.org/crux/widgets"
	xmlns:gwt="http://www.cruxframework.org/crux/gwt"
	useController="mainController" title="O Crux | Crux Framework"> 
	
	<gwt:HTMLPanel id="infoContainer">
		<gwt:HTMLPanel id="subtitleBox" styleName="subtitleBox container">
			<h2>Comunidade</h2>
			<ul>
				<li class="on">
					<crux:anchor id="linkInfo" href="#topMenuDisposal:sobreocrux" text="Comunidade"></crux:anchor>
				</li>
				<li>
					<crux:anchor id="linkAdvantages" href="#topMenuDisposal:whoUses" text="Quem Usa"></crux:anchor>
				</li>
				<li>
					<crux:anchor id="linkSupportedPlatforms" href="#topMenuDisposal:maintainer" text="Mantenedor"></crux:anchor>
				</li>
			</ul>
		</gwt:HTMLPanel>
		<div class="bigText">
			<div class="container">
				<h2>O que é?</h2>	
				<p>Crux é um framework para desenvolvimento de aplicações Web criado sobre o Google Web Toolkit (GWT) para tirar proveito da velocidade e a facilidade do desenvolvimento utilizando em HTML aliada com o poder e a versatilidade do GTW, fazendo do Crux um verdadeiro framework para Web 2.0.</p>
				<p>No Crux, os desenvolvedores criam as páginas web de forma declarativa, descrevendo a tela utilizando HTML como linguagem, o que é bastante simples, além habilitar sua aplicação para rodar em todos os modernos navegadores, sem código adicional.</p>
				<p>O Crux completa o GWT para uso corporativo estendendo seus componentes e agregando camadas para acesso a Serviços de Negócio em arquitetura SOA, Bancos de Dados e outras tecnologias presentes no ambiente corporativo. Com a combinação Crux / GWT as fronteiras entre aplicações corporativas e para internet desaparecem, habilitando utilizar todos os modernos recursos como Cloud Computing, hospedagem da sua aplicação no Google App Engine, onde sua aplicação utiliza toda a infra-estrutura da Google, sendo necessário apenas codificá-la e publicá-la, ou o vasto universo de APIs disponíveis na Internet (mapas, redes sociais, ações, condições do tempo, etc.).O Crux completa o GWT para uso corporativo estendendo seus componentes e agregando camadas para acesso a Serviços de Negócio em arquitetura SOA, Bancos de Dados e outras tecnologias presentes no ambiente corporativo. Com a combinação Crux / GWT as fronteiras entre aplicações corporativas e para internet desaparecem, habilitando utilizar todos os modernos recursos como Cloud Computing, hospedagem da sua aplicação no Google App Engine, onde sua aplicação utiliza toda a infra-estrutura da Google, sendo necessário apenas codificá-la e publicá-la, ou o vasto universo de APIs disponíveis na Internet (mapas, redes sociais, ações, condições do tempo, etc.).</p>
			</div>
			<div class="separator"></div>
			<div class="container">
				<h2>História</h2>
				<p>Criado em 2008 a partir de uma <a href="http://www.dcc.ufmg.br/pos/cursos/defesas/980M.PDF" title="PDF" target="_blank" class="defaultLink">dissertação de mestrado na Universidade Federal de Minas Gerais (UFMG)</a> o Crux vem sendo evoluído desde então pela Sysmap e é usado em projetos com seus principais clientes.</p>
				<p>Em 2013 o Crux, que já era um projeto Open Source, passou a ser mantido pela Triggo Labs, uma startup brasileira com foco no desenvolvimento de novas tecnologias e produtos web baseados no Crux.</p>
				<p>Atualmente a <a href="#" class="defaultLink">Triggo Labs</a> está em busca de novos colaboradores independentes e empresas dispostas a participar do desenvolvimento do Crux Framework.</p>
			</div>
			<div class="separator"></div>
			<div class="container">
				<h2>Licensa</h2>
				<p style="margin-bottom:0;">O Código-fonte do Crux Framework é aberto, e licensiado sobre a <a href="http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0.html" target="_blank" class="defaultLink">Apache License 2.0</a>.</p>
			</div>
		</div>
	</gwt:HTMLPanel>
</v:view>