<v:view 
	xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" 
	xmlns:v="http://www.cruxframework.org/view" 
	xmlns:core="http://www.cruxframework.org/crux" 
	xmlns:crux="http://www.cruxframework.org/crux/widgets"
	xmlns:gwt="http://www.cruxframework.org/crux/gwt"
	xmlns:t="http://www.cruxframework.org/templates/menus"
	useController="mainController" title="Contribuição"> 
	
	<gwt:HTMLPanel id="infoContainer">
		
		<t:menucomunidade pageTitle="Contribuição" />
	
		<div class="bigText">
			<div class="container">
				<h2>Como Contribuir?</h2>
				<p>Para contribuir com o desenvolvimento do Crux você pode repostar bugs no código e/ou enviar o código de correção.  
				Caso seja criado algum componente novo ele também pode ser distribuído para os demais usuários do Crux.  
                Outra forma, não menos importante de contribuir, é ajudando novos usuários a usar o Crux respondendo às dúvidas no fórum.  
                </p>
			</div>
			
            <div class="separator"></div>
            
			<div class="container">
				<h2>Reportar Bugs</h2>
                <p>O envio de bugs ou proposta de melhorias podem ser feitas através de <i>Issues</i> no próprio Google Code. 
                   Por padrão os <i>Issues</i> devem ser feitos na língua  inglesa. 
                </p>
                <p>Ao enviar as informações sobre um bug seja o mais claro possível. Além disso, descreva o ambiente e o 
                passo-a-passo para que seja possível reproduzi-lo. Quanto melhor a descrição do bug mais rápido os 
                desenvolvedores do Crux poderão fazer a correção. 
                </p>
                <p>Acesse a página do Google Code do Crux Framework: </p>
                <ul class="communityItens" style="font-size: 15px;">
                    <li>
                        <crux:anchor id="linkNovosIssues" href="http://code.google.com/p/crux-framework/issues/list" 
                                       target="_blank" styleName="defaultLink" text="Issue (Google Code)"></crux:anchor>
                    </li>
                </ul>
                <p><b>Lembre-se</b>: antes de criar um novo <i>Issues</i>, verifique se esse mesmo bug ainda não foi reportado. </p>
			</div>
            
			<div class="separator"></div>
            
			<div class="container">
				<h2>Enviar Correção</h2>
                <p>Se você é um desenvolvedor de software e já fez alguma correção ou melhoria no código do Crux localmente, envie sua
                contribuição para o projeto e ajude o Crux a se tornar uma ferramenta melhor para mais usuários.
                </p>
                <p>Para enviar um código de correção existem alguns procedimentos para que seja possível garantir a segurança do Crux e
                evitar danos colaterais.   
                </p>
                
                <p>Em breve vamos disponibilizar os procedimentos para envio de código com contribuições.   
                </p>
                
                <!-- 
                <para>Baixe o guia de envio de patchs de correção do Crux:</para>
                <ul class="communityItens" style="font-size: 15px;">
                    <li>
                        <crux:anchor id="linkNovosIssues2" href="http://www.cruxframework.org/documentation/single-page/index.html#apd_contrib" 
                                      target="_blank"  styleName="defaultLink" text="Envio de patchs Crux"></crux:anchor>
                    </li>
                </ul>
                 -->
			</div>
            
            <div class="separator"></div>
            
            <div class="container">
                <h2>Apoio a outros usuários</h2>
                <p>Se você já é um usuário com fluência no desenvolvimento com o Crux Framework, ajude os novos usuários a 
                utilizarem em seus projetos todos os recursos que o Crux tem a oferecer. Acesse: </p>
                <ul class="communityItens" style="font-size: 15px;">
                    <li>
                        <crux:anchor id="linkForum2" href="https://groups.google.com/forum/#!forum/crux-framework" styleName="defaultLink" 
                                        target="_blank" text="Forum do Crux Framework"></crux:anchor>
                    </li>
                </ul>
            </div>
            
		</div>
	</gwt:HTMLPanel>
</v:view>