<v:view 
	xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" 
	xmlns:v="http://www.cruxframework.org/view" 
	xmlns:core="http://www.cruxframework.org/crux" 
	xmlns:crux="http://www.cruxframework.org/crux/widgets"
	xmlns:gwt="http://www.cruxframework.org/crux/gwt"
	useController="mainController"> 
	
	<gwt:HTML id="viewTextPanel" styleName="viewTextPanel">
		<section>
			<h1>Download</h1>
			
			<p>Veja aqui como obter o Crux Framework e usá-lo em seu projeto.</p>
			
			<ul>
				<li>
					<h2>Via Maven</h2>
					<p>A forma mais simples de usar o Crux é gerando um projeto conforme descrito na seção Quickstart, pois 
					o Crux possui alguns arquivos especiais para que você possa compilá-lo e executá-lo em modo de desenvolvimento.
					Apesar disso, é possível usar o Crux em um projeto já existente, para isso, adicione as dependências do Crux no pom do seu projeto:</p>
					<pre class="code">
						<br/>&lt;dependencies&gt;
						<br/><span class="tab"/><span class="tab"/>&lt;dependency&gt;
						<br/><span class="tab"/><span class="tab"/>&lt;groupId&gt;org.cruxframework&lt;/groupId&gt;
						<br/><span class="tab"/><span class="tab"/>&lt;artifactId&gt;crux-dev&lt;/artifactId&gt;
						<br/><span class="tab"/><span class="tab"/>&lt;version&gt;5.0.3-RC1&lt;/version&gt;
						<br/><span class="tab"/>&lt;/dependency&gt;
						<br/><span class="tab"/>&lt;dependency&gt;
						<br/><span class="tab"/><span class="tab"/>&lt;groupId&gt;org.cruxframework&lt;/groupId&gt;
						<br/><span class="tab"/><span class="tab"/>&lt;artifactId&gt;crux-runtime&lt;/artifactId&gt;
						<br/><span class="tab"/><span class="tab"/>&lt;version&gt;5.0.3-RC1&lt;/version&gt;
						<br/><span class="tab"/>&lt;/dependency&gt;
						<br/><span class="tab"/>&lt;dependency&gt;
						<br/><span class="tab"/><span class="tab"/>&lt;groupId&gt;org.cruxframework&lt;/groupId&gt;
						<br/><span class="tab"/><span class="tab"/>&lt;artifactId&gt;crux-themes&lt;/artifactId&gt;
						<br/><span class="tab"/><span class="tab"/>&lt;version&gt;5.0.3-RC1&lt;/version&gt;
						<br/><span class="tab"/>&lt;/dependency&gt;
						<br/><span class="tab"/>&lt;dependency&gt;
						<br/><span class="tab"/><span class="tab"/>&lt;groupId&gt;org.cruxframework&lt;/groupId&gt;
						<br/><span class="tab"/><span class="tab"/>&lt;artifactId&gt;crux-widgets&lt;/artifactId&gt;
						<br/><span class="tab"/><span class="tab"/>&lt;version&gt;5.0.3-RC1&lt;/version&gt;
						<br/><span class="tab"/>&lt;/dependency&gt;
						<br/>&lt;/dependencies&gt;
					</pre>
					<p>Em seguida, certifique-se de que a estrutura de pastas e arquivos do seu projeto esteja coerente com o esperado 
					pelo Crux (compare com uma aplicação gerada via Maven).</p>
				</li>
				<li>
					<h2>Via pacote zip</h2>
					<p>A partir da versão 5.0, o Crux Framework não está mais sendo distribuído como um pacote ZIP. Tomamos essa decisão 
					para simplificar nosso processo de liberação de artefatos e e diminuir a quantidade de código acessório que precisávamos manter.
					Antes de usarmos o Maven, o Crux possuía um gerador de projetos, que chamávamos de Crux Quickstart, e era capaz de criar 
					projetos Crux para Eclipse de forma visual e interativa. 
					Era uma abordagem elegante, mas demandava a manutenção de código extra, da ferramenta em si, além dos
					templates de projetos que ela usava.</p> 
					<p>Com os archetypes Maven a quantidade de artefatos de código que precisamos manter é muito menor e bem mais simples. Assim temos
					mais tempo para fazer coisas mais divertidas, como criar componentes, estilos e novas features. 
					Além disso, como o Crux usa o GWT internamente, era necessário fazer um segundo download, para obter os jars do GWT. Com o Maven, esse processo
					torna-se transparente.</p>
				</li>
			</ul>
		</section>
	</gwt:HTML>
	
</v:view>