<v:view 
	xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" 
	xmlns:v="http://www.cruxframework.org/view" 
	xmlns:core="http://www.cruxframework.org/crux" 
	xmlns:crux="http://www.cruxframework.org/crux/widgets"
	xmlns:gwt="http://www.cruxframework.org/crux/gwt"
	xmlns:t="http://www.cruxframework.org/templates/menus"
    useController="mainController, viewsController,"
    onActivate="viewsController.onActivate"
    title="FAQ"> 

    <!-- 
    useController="mainController, downloadController"
    onActivate="downloadController.onActivate"
     -->
	
	<gwt:HTMLPanel id="infoContainer">
	
		<t:menuaprenda pageTitle="FAQ" />
	
		<section class="container">	
			<h2>Tem alguma dúvida? Confira se já não existe uma resposta no FAQ abaixo:</h2>	
		</section>
		<div class="container">
		<gwt:stackPanel id="stackInfo">
			<gwt:stackItem>
				<gwt:htmlTitle>
					<h4 class="stackTitle">Aplicações desenvolvidas com o Crux são crossdevice?</h4>
				</gwt:htmlTitle>
				<gwt:widget>
					<gwt:HTMLPanel id="stackHtml">
						<div class="stackContent">
							<p>Sim. O Crux possui diversas widgets que estão preparadas para serem 
							renderizadas nos dispositivos mais variados do mercado, e isso inclui até TVs! 
							O framework também oferece um amplo canivete suíço para se implementar widgets 
							crossdevices de forma simples e minimalista, evitando configurações repetitivas 
							e desnecessárias. </p>
						</div>
					</gwt:HTMLPanel>
				</gwt:widget>
			</gwt:stackItem>
			<gwt:stackItem>
				<gwt:htmlTitle>
					<h4 class="stackTitle">Posso usar o Crux para fazer aplicações desktop?</h4>
				</gwt:htmlTitle>
				<gwt:widget>
					<gwt:HTMLPanel id="stackHtml2">
						<div class="stackContent">
							<p>O Crux 5 oferece suporte a aplicações offline que, embora ainda devem estar 
							contidas em um browser (ou um webview), podem ser executadas sem a necessidade de 
							uma conexão ativa com o servidor, o que proporciona uma experiência semelhante a 
							uma aplicação desktop. Ainda, existe uma forte corrente para trabalhar com 
							aplicações nos moldes de uma aplicação desktop, mas renderizadas dentro 
							de um navegador. </p>
				        </div>
					</gwt:HTMLPanel>
				</gwt:widget>
			</gwt:stackItem>
			<gwt:stackItem>
				<gwt:htmlTitle>
					<h4 class="stackTitle">Como consigo suporte para desenvolver usando o Crux?</h4>
				</gwt:htmlTitle>
				<gwt:widget>
					<gwt:HTMLPanel id="stackHtml3">
						<div class="stackContent">
							<p>Existem vários canais de suporte a comunidade, como o manual, 
							o Forum e o próprio FAQ.</p>
							<p>Empresas que desejam contratar um suporte corporativo para 
							desenvolvimento usando o Crux Framework podem contactar a 
							<a href="http://www.triggolabs.com/" title="Triggo" target="_blank" class="defaultLink">Triggo Labs</a>. </p> 
						</div>
					</gwt:HTMLPanel>
				</gwt:widget>
			</gwt:stackItem>
			<gwt:stackItem>
				<gwt:htmlTitle>
					<h4 class="stackTitle">Existe algum treinamento para o Crux 5?</h4>
				</gwt:htmlTitle>
				<gwt:widget>
					<gwt:HTMLPanel id="stackHtml4">
						<div class="stackContent">
							<p>Será disponibilizado em breve o material de treinamento para o Crux 5. Aguardem</p>
						</div>
					</gwt:HTMLPanel>
				</gwt:widget>
			</gwt:stackItem>
			<gwt:stackItem>
				<gwt:htmlTitle>
					<h4 class="stackTitle">Como encontro um componente visual específico para o desenvolvimento da minha aplicação?  </h4>
				</gwt:htmlTitle>
				<gwt:widget>
					<gwt:HTMLPanel id="stackHtml5">
						<div class="stackContent">
							<p>O Crux fornece uma grande biblioteca componentes, rica e flexíveis
								para criação de aplicações voltadas para todos os tipos de
								dispositivos que podem ser vistos no 
								<a href="http://showcase5.cruxframework.org/" title="Showcase Crux 5" target="_blank" class="defaultLink">Showcase Crux 5</a>. 
							</p>	
							<p>	Caso você precise de um componente específico, ele pode ser criado através da classe 
							    WidgetCreator (Crux) e da classe Composite (do GWT), que fornecerão ferramentas 
							    úteis para esta tarefa. 
							</p>	
							<p>
								Para contratar suporte corporativo para criação de
								componentes para sua aplicação, basta entrar em contato com a 
								<a href="http://www.triggolabs.com/" title="Triggo" target="_blank" class="defaultLink">Triggo Labs</a></p>
						</div>
					</gwt:HTMLPanel>
				</gwt:widget>
			</gwt:stackItem> 
			<gwt:stackItem>
				<gwt:htmlTitle>
					<h4 class="stackTitle">Posso utilizar o Crux com algum outro framework da camada de visão, como o jQuery, YUI, Bootstrap, etc?</h4>
				</gwt:htmlTitle>
				<gwt:widget>
					<gwt:HTMLPanel id="stackHtml6">
						<div class="stackContent">
							<p>Sim. O Crux, embora já possua diversas implementações de
								funcionalidades dos frameworks descritos, não impede que o seu
								usuário combine bibliotecas para suprir as necessidades de desenvolvimento. 
							</p>
							<p>	É importante observar que estas combinações, se não estudadas com muita
								atenção, podem gerar problemas de desempenho que (geralmente) somente
								serão percebidos nas etapas finais de construção de uma aplicação. Um
								exemplo disso é a utilização de bibliotecas JavaScript/CSS não geridas
								pelo fluxo de recursos do GWT, o que faz com que os benefícios como a
								segmentação, minimização e otimização de recursos não sejam aplicados.
							</p>
						</div>
					</gwt:HTMLPanel>
				</gwt:widget>
			</gwt:stackItem>
			<gwt:stackItem>
				<gwt:htmlTitle>
					<h4 class="stackTitle">Não estou conseguindo utilizar o Crux com outro servidor de aplicação que não 
											seja o Jetty que já vem disponível no DevMode</h4>
				</gwt:htmlTitle>
				<gwt:widget>
					<gwt:HTMLPanel id="stackHtml7">
						<div class="stackContent">
							<p>Para o GWT, há uma documentação relativa a este assunto:
								<a href="http://www.gwtproject.org/doc/latest/DevGuideCompilingAndDebugging.html#How_do_I_use_my_own_server_in_development_mode_instead_of_GWT%27s" title="GWT" target="_blank" class="defaultLink">
								Using my own server in development mode instead of GWT's built-in Jetty instance</a>.
							</p>
							<p>     
							    Após seguir os passos descritos na documentação, o novo
								servidor também deve receber parâmetros adicionais para que ele
								trabalhe com o CRUX. Para isso, nos parâmetros de ambiente deste
								servidor, deve-se adicionar a palavra "<i>-DCrux.dev=true</i>". </p>
						</div>
					</gwt:HTMLPanel>
				</gwt:widget>
			</gwt:stackItem>
			
			<!--
			<gwt:stackItem>
				<gwt:htmlTitle>
					<h4 class="stackTitle">Suporte a componentes Multi-Dispotivos (Cross-device)</h4>
				</gwt:htmlTitle>
				<gwt:widget>
					<gwt:HTMLPanel id="stackHtml8">
						<div class="stackContent">
							<p>Text here</p>
							<p>Text here</p>
						</div>
					</gwt:HTMLPanel>
				</gwt:widget>
			</gwt:stackItem>
			
			 -->
			
		</gwt:stackPanel>
		</div>
	</gwt:HTMLPanel>
	
</v:view>