<v:view 
	xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" 
	xmlns:v="http://www.cruxframework.org/view" 
	xmlns:core="http://www.cruxframework.org/crux" 
	xmlns:crux="http://www.cruxframework.org/crux/widgets"
	xmlns:gwt="http://www.cruxframework.org/crux/gwt"
	useController="mainController" title="Home"> 
	
	<gwt:HTML id="viewTextPanel" styleName="viewTextPanel">
		<section>
			<h1>Multiplataforma com economia, simplicidade e controle.</h1>
			
			<p>Criar múltiplas versões do front-end da aplicação custa caro. Manter todas essas versões funcionando e em 
			harmonia, curta mais caro ainda. O Crux elimina esse problema, permitindo que você crie uma única aplicação
			que atenda a todos os principais tipos de dispositivos em uso no mercado.</p>
			
			<ul>
				<li>
					<h2>Componentes inteligentes e flexíveis</h2>
					<p>Desenvolva aplicações Web que se adaptam ao dispositivo do cliente, seja ele um computador, tablet ou smartphone.
					O Crux possui componentes gráficos inteligentes, que se adaptam automaticamente para garantir a melhor usabilidade 
					de acordo com as características de cada dispositivo.</p>
				</li>
				<li>
					<h2>Estendendo as features de compilação do GWT</h2>
					<p>O Crux estende o mecanismo de compilação do GWT, adicionando novas features a ele. 
					O tamanho da tela do dispositivo e as características de interação (touch screen, mouse, teclado, etc.) são 
					levados em consideração, gerando scripts especializados para cada tipo de dispositivo.</p>
				</li>
				<li>
					<h2>Especialização de resursos</h2>
					<p>Com o Crux você pode definir imagens e arquivos CSS especializados para cada tipo diferente de dispositivo. 
					Isso significa que você pode desenvolver aplicações mais enxutas, trafegando apenas
					o que é necessário para cada cliente; e mais bonitas, aplicando estilos que respeitem as
					limitações e explorem as capacidades de cada plataforma.</p>
				</li>
			</ul>
		</section>
	</gwt:HTML>		
	
	<div class="buttonBar">
		<crux:button id="btnVoltar" onSelect="mainController.showViewInfo" text="Voltar"/>
	</div>
	
</v:view>