<v:view 
	xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" 
	xmlns:v="http://www.cruxframework.org/view" 
	xmlns:core="http://www.cruxframework.org/crux" 
	xmlns:crux="http://www.cruxframework.org/crux/widgets"
	xmlns:gwt="http://www.cruxframework.org/crux/gwt"
	xmlns:t="http://www.cruxframework.org/templates/menus"
	useController="mainController" title="O Crux"
    useResource="siteCommonResources"> 
	
	<gwt:HTMLPanel id="infoContainer">
		
		<t:menucrux pageTitle="O Crux" />
	
		<div class="bigText">
			<div class="container">
				<h2>O que é?</h2>
				<p>O Crux é um framework para desenvolvimento de aplicações Web criado
					sobre o Google Web Toolkit (GWT). Ele foi projetado para tirar
					proveito da velocidade e da facilidade do desenvolvimento de
					aplicações corporativas utilizando HTML5. O Crux é um verdadeiro 
					framework para Web 2.0.
				</p>
				<p>Utilizando o Crux o desenvolvedor pode criar páginas web de forma
					declarativa, descrevendo a interface utilizando XHTML como linguagem, 
                    o que é bastante simples. 
                    A aplicação gerada também está habilitada para ser executada em 
                    todos os navegadores modernos e em vários dispositivos, 
                    sem código adicional.
				</p>
				<p>	
				    Complementando o GWT para uso corporativo, o Crux estende os
					componentes e agrega camadas para acesso a serviços de negócio em
					arquitetura SOA, bancos de dados e outras tecnologias de mercado.
                </p>
				<p>A combinação Crux/GWT possibilita a utilização
					de recursos modernos de Cloud Computing e hospedagem da aplicação no
					Google App Engine, utilizando toda a infra-estrutura
					da Google, sendo necessário apenas codificá-la e publicá-la. 
                    Também permite o uso de um vasto universo de APIs disponíveis na 
                    Internet como mapas, redes sociais, ações, 
                    condições do tempo entre outras.
                </p>
			</div>
			
            <div class="separator"></div>
           
            <div class="container">
                <h2>Visão da Arquitetura</h2>
                
                <p>O Crux é um framework de front-end. Para codificação de atividades relacionadas ao back-end, 
                o desenvolvedor está livre para usar os frameworks de mercado que achar mais convenientes.
                É oferecido pelo Crux uma implementação de MVC (Model, View e Controller) de fácil utilização.
                </p>
                  
                <p>O diferencial na proposta do Crux é que as camadas de visualização e controle (de interface) estão alocada no cliente. 
                Esta estratégia garante um desempenho consideravelmente superior às arquiteturas onde a camada de controle está no servidor, 
                uma vez que dados de controle da página não precisam trafegar pela rede para serem processados e o estado da tela é 
                mantido no cliente. 
                O trafego de dados pela rede somente é usado quando é efetivamente necessário, que é para a acesso a camada de modelo.
                </p>

                <p>A figura a seguir ilustra os componentes do Crux e como são feitas as suas interações. Camadas de visualização e 
                controle sendo executadas no cliente e comunicando via REST ou RPC com a camada de modelo no servidor. 
                </p>
                
                <div align="center">
					<crux:image id="architectureCrux" url="${siteCommonResources.architectureCrux}" />
				</div>
                
            </div>     
            <div class="separator"></div>
            
			<div class="container">
				<h2>Um pouco de História</h2>
                
                <p> <b>Crux</b> é um termo em inglês que pode significar o ponto central de uma argumentação 
                ou um problema muito complexo. No jargão dos esportitas de escalada o "crux" é parte mais 
                difícil de uma via. 
                Esse nome representa bem o Crux Framework, pois a proposta é justamente resolver os problemas 
                mais complexos no desevolvimento de aplicação, oferecendo a seus usuários uma forma 
                simples de transformar ideias em soluções.
                </p>
                
				<p>	Idealizado em 2008 durante o trabalho de
    				<a href="http://www.dcc.ufmg.br/pos/cursos/defesas/980M.PDF" title="PDF"
    				target="_blank" class="defaultLink">mestrado na Universidade Federal de Minas Gerais
    				(UFMG)</a>, o Crux foi sendo evoluído desde então pela
    				<a href="http://www.sysmap.com.br/" title="Sysmap" target="_blank" class="defaultLink">Sysmap Solutions</a>
    				e é usado em projetos com seus principais clientes.
                    Durante os ultimos anos o Crux passou por grandes mudanças, sempre
                    buscando ser o mais eficinente e usual possível.
                    Atualmente pode-se dizer que ele é um framework maduro, que está na sua
                    quinta geração.
    				Em 2013 o Crux, que já era um projeto Open Source, passou a ser
    				mantido pela <a href="http://www.triggolabs.com/" title="Triggo" target="_blank"
    				class="defaultLink">Triggo Labs</a>, uma startup brasileira com foco no 
    				desenvolvimento de novas tecnologias e produtos web baseados no Crux.
				</p>
                <p> Atualmente estamos em busca de novos colaboradores independentes e
					empresas dispostas a participar do desenvolvimento do Crux Framework.
				</p>
			</div>
            
			<div class="separator"></div>
            
			<div class="container">
				<h2>Licença</h2>
				<p style="margin-bottom:0;">O Código-fonte do Crux Framework é aberto, e licenciado sobre a 
				<a href="http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0.html" target="_blank" class="defaultLink">Apache License 2.0</a>.</p>
			</div>
		</div>
	</gwt:HTMLPanel>
</v:view>