<v:view 
	xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" 
	xmlns:v="http://www.cruxframework.org/view" 
	xmlns:core="http://www.cruxframework.org/crux" 
	xmlns:crux="http://www.cruxframework.org/crux/widgets"
	xmlns:gwt="http://www.cruxframework.org/crux/gwt"
	xmlns:t="http://www.cruxframework.org/templates/menus"
	useController="mainController" title="Saiba Mais"> 
	
	<gwt:HTMLPanel id="infoContainer">
		
		<t:menuconheca pageTitle="Saiba Mais" />
		
		<section class="container">	
			<h2>Saiba mais sobre o que o Crux tem a oferecer:</h2>	
		</section>
		<div class="container">
		<gwt:stackPanel id="stackInfo">
			<gwt:stackItem>
				<gwt:htmlTitle>
					<h4 class="stackTitle">Suporte a componentes Multi-Dispotivos (<i>Cross-device</i>)</h4>
				</gwt:htmlTitle>
				<gwt:widget>
					<gwt:HTMLPanel id="stackHtml3">
						<div class="stackContent">
							<p>O Crux suporta componentes adaptáveis a diferentes tipos de dispositivos
							garantindo que a aplicação possa ter um único código fonte 
							adaptável a múlitplos dispositivos. </p>
							<p>Não se trata aqui de componentes que criam um único 
							HTML que seja capaz de se apresentar em diferentes dispositivos.
							Trata-se de componentes que podem montar HTML completamente distintos, 
							e de forma personalizável, para cada tipo de dispositivo alvo, 
							mas mantendo um mesmo contrato de uso. </p>
						</div>
					</gwt:HTMLPanel>
				</gwt:widget>
			</gwt:stackItem>
			<gwt:stackItem>
				<gwt:htmlTitle>
					<h4 class="stackTitle">Desempenho imbatível</h4>
				</gwt:htmlTitle>
				<gwt:widget>
					<gwt:HTMLPanel id="stackHtml2">
						<div class="stackContent">
							<p>Se você quer um único motivo para utilizar o Crux, este é <b>Desempenho</b>. 
							O compilador do Crux gera código no padrão do GWT para construção das telas
							garantindo que este seja escrito da maneira mais eficiente para 
							que o compilador GWT gere o código JavaScript.
							 </p>
							 <p>Além disso, diversas técnicas de otimização são implementadas de forma 
							 automática para o desenvolvedor, como: renderização de componentes na tela 
							 apenas quando estes se tornam necessários pela aplicação; são eliminados trechos 
							  desnecessários de código; são encurtados e fundidos loopings; 
							  são descartadas variáveis ociosas.</p> 
							  <p>Ele tamném gera JavaScript otimizado para cada 
							  navegador, garantindo performance máxima ao usuário, independente da 
							  plataforma que ele utilize.</p>
						</div>
					</gwt:HTMLPanel>
				</gwt:widget>
			</gwt:stackItem>
			<gwt:stackItem>
				<gwt:htmlTitle>
					<h4 class="stackTitle">Padrão de arquitetura <i>Model-View-Controller</i> (MVC) de forma simples</h4>
				</gwt:htmlTitle>
				<gwt:widget>
					<gwt:HTMLPanel id="stackHtml">
						<div class="stackContent">
							<p>O Crux oferece um modelo de desenvolvimento fácil e natural para o desenvolvimento 
							de aplicações web, baseado no padrão de projetos MVC (<i>Model View Controller</i>).
							Com o Crux é possível manter o <i>Controller</i> no cliente de forma simples e sem a 
							necessidade de codificar em JavaScript, gerando o código em Java.</p>							
							<p>	Desenvolva aplicações Web com simplicidade e coesão. Com o Crux, o abismo semântico entre 
							cliente e servidor não existe mais. Você programa a estrutura da interface gráfica de 
							maneira convencional, usando HTML e CSS.</p>
							<p>Chamadas ao servidor são programadas de forma muito similar a chamadas Java locais. 
							Os objetos de negócio existentes no lado servidor são acessíveis através de interfaces 
							de invocação, que expõem métodos de negócio com assinaturas bem definidas, suportando 
							parâmetros e devolvendo resultados fortemente tipados.</p>
						</div>
					</gwt:HTMLPanel>
				</gwt:widget>
			</gwt:stackItem>
			<gwt:stackItem>
				<gwt:htmlTitle>
					<h4 class="stackTitle">Suporte a trabalho <i>Offline</i></h4>
				</gwt:htmlTitle>
				<gwt:widget>
					<gwt:HTMLPanel id="stackHtml4">
						<div class="stackContent">
							<p>O Crux suporta, de maneira simples e automática, a criação de aplicações <i>offline</i>. 
							Este suporte engloba o uso de caches de aplicação, baseado em <i>ApplicationCaches</i> do HTML.
							Suporte a Bancos de Dados no cliente, utilizando IndexedDB ou 
							Web SQL do HTML5, além de monitores de conectividade inteligentes.</p>
						</div>
					</gwt:HTMLPanel>
				</gwt:widget>
			</gwt:stackItem>
			<gwt:stackItem>
				<gwt:htmlTitle>
					<h4 class="stackTitle">Suporte a serviços REST</h4>
				</gwt:htmlTitle>
				<gwt:widget>
					<gwt:HTMLPanel id="stackHtml5">
						<div class="stackContent">
							<p>O Crux oferece suporte a elaboração e exposição de serviços REST, assim como à criação de clientes capazes de 
							consumir serviços definidos dentro da própria aplicação ou externos a ela.</p>
							<p>O suporte REST contempla recursos avançados para garantir uma performance superior, mesmo em ambientes 
							distribuídos, assim como uma forma simples e transparente de definir clientes.</p>
						</div>
					</gwt:HTMLPanel>
				</gwt:widget>
			</gwt:stackItem>
			<gwt:stackItem>
				<gwt:htmlTitle>
					<h4 class="stackTitle"><i>Inversion of Control</i> (IoC) no cliente</h4>
				</gwt:htmlTitle>
				<gwt:widget>
					<gwt:HTMLPanel id="stackHtml6">
						<div class="stackContent">
							<p>O Crux fornece um container de IoC (<i>Inversion of Control</i>) capaz de ser 
							utilizado na camada cliente da aplicação. 
							Este recurso suporta a definição personalisada de escopos para as variáveis criadas.</p>
							<p>Com o Crux, um evento de tela é tratado no próprio navegador. 
							Não é preciso enviar requisições AJAX ao servidor apenas para controlar a 
							interface gráfica. 
							É como se os <i>Controllers</i> da aplicação fossem deslocados para o lado cliente. 
							O maior benefício dessa abordagem é que não existe a necessidade de manter o 
							estado das telas sincronizado com o servidor. 
							Dados em sessão, "ViewState" e inputs hidden são desnecessários,  
							a troca de mensagens entre cliente e servidor trata apenas de dados.</p>				
						</div>
					</gwt:HTMLPanel>
				</gwt:widget>
			</gwt:stackItem>
			<gwt:stackItem>
				<gwt:htmlTitle>
					<h4 class="stackTitle"><i>Value Binding</i> automático</h4>
				</gwt:htmlTitle>
				<gwt:widget>
					<gwt:HTMLPanel id="stackHtml7">
						<div class="stackContent">
							<p><i>Binding</i> automático de valores entre arquivos de visão (xhtml) e objetos de dados.</p>
							<!-- <p>Com o Crux é possível fazer a associação dos elementos de visão e os objetos de dados, e a partir deste ponto ...</p>  -->
						</div>
					</gwt:HTMLPanel>
				</gwt:widget>
			</gwt:stackItem>
			<gwt:stackItem>
				<gwt:htmlTitle>
					<h4 class="stackTitle">Suporte a APIs HTML</h4>
				</gwt:htmlTitle>
				<gwt:widget>
					<gwt:HTMLPanel id="stackHtml8">
						<div class="stackContent">
							<p>O Crux suporta as APIs HTML 5 modernas como File, Canvas, XMLHttpRequest2, ApplicationCache, Database e muitas outras.</p>
						</div>
					</gwt:HTMLPanel>
				</gwt:widget>
			</gwt:stackItem>
			<gwt:stackItem>
				<gwt:htmlTitle>
					<h4 class="stackTitle">Maior produtividade com criação de Templates</h4>
				</gwt:htmlTitle>
				<gwt:widget>
					<gwt:HTMLPanel id="stackHtml10">
						<div class="stackContent">
							<p>Crux suporta a criação de templates, que embrulham blocos de código da visão para reuso nas telas.</p>
							<p>Aplicações com várias telas podem ser baseadas em templates que agilizam sua criação e manutenções futuras.</p>
						</div>
					</gwt:HTMLPanel>
				</gwt:widget>
			</gwt:stackItem>
			<gwt:stackItem>
				<gwt:htmlTitle>
					<h4 class="stackTitle">Suporte para criação de Google Gadgets</h4>
				</gwt:htmlTitle>
				<gwt:widget>
					<gwt:HTMLPanel id="stackHtml10">
						<div class="stackContent">
							<p>O Crux permite que uma aplicação seja exportada como um google gadget.</p>
							<p>Desta forma ela pode ser executada em containers de gadgets, como Orkut, Google+, Yahoo, entre outros.</p>
						</div>
					</gwt:HTMLPanel>
				</gwt:widget>
			</gwt:stackItem>
			<gwt:stackItem>
				<gwt:htmlTitle>
					<h4 class="stackTitle">Uma rica biblioteca de componentes</h4>
				</gwt:htmlTitle>
				<gwt:widget>
					<gwt:HTMLPanel id="stackHtml10">
						<div class="stackContent">
							<p>O crux fornece uma grande biblioteca componentes, rica e flexíveis para criação 
							de aplicações voltadas para todos os tipos de dispositivos.</p>
							<p>Sendo uma plataforma livre, novos componentes podem ser desenvolvidos e compartilhados 
							pela própria comunidade de usuários do Crux.</p>
						</div>
					</gwt:HTMLPanel>
				</gwt:widget>
			</gwt:stackItem>
			<gwt:stackItem>
				<gwt:htmlTitle>
					<h4 class="stackTitle">Autorização e controle de perfil</h4>
				</gwt:htmlTitle>
				<gwt:widget>
					<gwt:HTMLPanel id="stackHtml9">
						<div class="stackContent">
							<p>O Crux permite que se defina gerenciadores de perfis para controlar a visualização e edição de elementos das telas.</p>
						</div>
					</gwt:HTMLPanel>
				</gwt:widget>
			</gwt:stackItem>
			<gwt:stackItem>
				<gwt:htmlTitle>
					<h4 class="stackTitle">Verificação em tempo de compilação de JavaScripts</h4>
				</gwt:htmlTitle>
				<gwt:widget>
					<gwt:HTMLPanel id="stackHtml9">
						<div class="stackContent">
							<p>	Aplicações Crux são sintática e semanticamente validadas em tempo de compilação. 
							Isso significa que você detecta e corrige erros ainda na etapa de desenvolvimento, 
							o que é muito mais barato e rápido.</p>
							<p>Você também pode usar a IDE como o Eclipse para escrever o código da interface. 
							Desfrute da robustez e da praticidade dos geradores e auto-completadores de 
							código também no desenvolvimento do lado cliente da aplicação.</p>
						</div>
					</gwt:HTMLPanel>
				</gwt:widget>
			</gwt:stackItem>			
		</gwt:stackPanel>
		</div>
	</gwt:HTMLPanel>
	
</v:view>