<v:view 
	xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" 
	xmlns:v="http://www.cruxframework.org/view" 
	xmlns:core="http://www.cruxframework.org/crux" 
	xmlns:crux="http://www.cruxframework.org/crux/widgets"
	xmlns:gwt="http://www.cruxframework.org/crux/gwt"
	useController="mainController" title="Home"> 
	
	<gwt:HTML id="viewTextPanel" styleName="viewTextPanel">
		<section>
			<h1>O que é o Crux Framework?</h1>
			
			<p>Conheça um pouco mais sobre essa ferramenta inovadora e 100% brasileira que permite a criação de aplicações
			Web modernas, velozes e portáveis como você nunca viu.</p>
			
			<ul>
				<li>
					<h2>Maturidade</h2>
					<p>Nascido em 2008, o Crux vem sendo utilizado em projetos de larga escala e alta complexidade desde então. 
					São mais de 5 anos de aprimoramentos e correções, que fazem com que o Crux, hoje em sua 5ª versão, 
					apresente maturidade plena para seu projeto.</p>
				</li>
				<li>
					<h2>100% brasileiro</h2>
					<p>O Crux é um projeto totalmente idealizado e mantido por desenvolvedores brasileiros. Sua equipe é
					composta por projetistas e desenvolvedores experientes, que empregam o conhecimento adquirido ao longo 
					de suas carreiras com o objetivo de tornar mais simples a tarefa de desenvolver sistemas Web. 
					</p>
				</li>
				<li>
					<h2>Open Source</h2>
					<p>O Crux é um projeto totalmente livre e independente. Seu código encontra-se hospedado no 
					<a href="https://code.google.com/p/crux-framework/" target="_blank">Google Code</a> e totalmente
					disponível, sob a licença Apache 2.0, para sua análise e uso. Você pode baixar, compilar, modificar 
					e redistribuir se quiser. Sem restrições.</p>
				</li>
				<li>
					<h2>Bases sólidas</h2>
					<p>A base para o desenvolvimento do framework Crux é o Google Web Toolkit (GWT), uma ferramenta 
					criada pelo Google e hoje mantida como um projeto open source por equipes espalhadas pelo mundo.
					O GWT está em constante evolução e cada dia mais rápido e poderoso.</p> 
				</li>
			</ul>
		</section>
	</gwt:HTML>		

	<div class="buttonBar">
		<crux:button id="btnVoltar" onSelect="mainController.showViewInfo" text="Voltar"/>
	</div>
</v:view>